點樣可以取消IB戶口?

岩岩開左個IB戶口無耐，入面既股票加現金得1萬港幣左右。依家等錢洗，加上IB又會收月費，想問下有無人知可以點取消番個戶口?

打過去問?

一定係上左連登問先

冇L有錯